每逢節日出街我都會帶定個condom傍身，

你知啦 可能會有咩突發野
不過咁多年來都冇機會大派用場
盒Dom就嚟過期唔知點處理好

此post完

可以送比我成日都要用

迷你龍同學？

周街打飛機？

突發嘢係咪見到有人喺街扑嘢無套，畀個套叫對方安全啲

我幫你收留盒domdom

俾你笠住個頭

面交？

🖕🏿🖕🏿🖕🏿

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻